咁快上法院？

【Now新聞台】星期日的沙田警民衝突中，有警員被咬斷手指，涉事的港大畢業生被控兩項蓄意傷人及一項襲警罪，案件下午沙田裁判法院提堂。

涉事男子涉嫌在沙田衝突中咬斷一名警員的手指，香港大學學生會早前表示，涉事男子為今年度港大畢業生，亦為李兆基堂前堂友。據了解，他被控兩項蓄意傷人及一項襲警罪，案件將於今日下午在沙田裁判法院提堂。

提堂係快嘅
應該可以保釋

強烈要求限制P牌仔睇加密內容！！！！